尖沙嘴有軍裝又係無證

如題。

都話班友會mon post